INSTRUCCIONES PARA AGREGAR TECNICOS:

1. buscar el archivo "tecnico.aspx"
2. doble click al archivo y seleccionar la flecha del archivo
3. doble click al archivo "tecnico.aspc.cs"
4. dirigirse a "tecnico.aspx.cs"  y buscar la linea MYSQL....
5. sustituir "fase2" por el nombre de la base de datos
6. sustituir "jp" por el password de mariadb
7. buscar el metodo del botton1
8. sustituir el nombre de la tabla "tecnico" y sus campos por los de la base de datos.


-------------------En caso de Error "/..."-------------------------

1. Dirigirse al archivo "tecnico.aspx" 
2. ir a primer linea y sustituir "CodeBehind" por "Codefile".